大家知唔知點解政府要拖到九月？

唔係只係學生開學咁簡單，係因為立法會復會！復會就會有好多其他議題去 distract 人，如果你試圖堵路阻止議會，令191億果個通過唔到，就會引起民憤。而且，乘機用其他差嘅政策令到五大訴求呼聲減少。

大家黎拆一拆呢個局。

721

9月9呢個星期美國復會，香港人權法案準備推出，港共政府先唔想拖

制裁香港主要官員嘅資產真係會令阿爺驚？

有証據証明中共插手, 制裁埋大陸官員唔得?